---
title: "ชานม รินริน"
date: 2019-09-13 19:46:56.865 +0700
image: "images/blog/blog-img2.jpg"
type: "post"
---


ชานมรินริน ที่มีเอกลักษณ์ไม่เหมือน ใครด้วยรสชาติและสไตล์การสั่ง หลายคนอาจแปลกใจที่การโทรศัพท์ไม่ได้เป็นเพียงการติดต่อสื่อสารอีกต่อไป แต่กลับใช้เป็นการสั่งชานมไข่มุกได้อีกด้วย
